{
  "SoSo Watchlist 100": "SoSo 100 观察列表",
  "Copy Link": "复制链接",
  "All coin": "全部币种",
  "ETF Dashboard Now Available": "ETF看板现已上线！",
  "Copy and browse it on PC to access!": "请点击按钮复制链接，并于PC端访问",
  "Watchlist Desc": "SoSo观察列表 100涵盖了按市值排名前100的代币，不包括稳定币和衍生代币。该榜单根据每个季度第一天的市值排名进行更新。我们将尽最大努力确保SoSo观察列表 100中的信息及时、全面和准确。",
  "All coin Desc": "我们的市场数据取自交易所，现在包括binance、coinbase、okex、kucoin、kraken、gate和mexc。后续我们将尽快支持更多的交易数据源和代币种类。",
  "Portfolio": "收藏夹",
  "Coin": "币种",
  "Name": "名称",
  "Price": "价格",
  "24H Change": "24h涨跌",
  "24H Volume": "24h成交量",
  "MarketCap": "市值",
  "1M ROI": "月回报率",
  "1Y ROI": "年回报率",
  "Market now": "当前市场",
  "Main indices": "主要指标",
  "Fund flow": "资金流动",
  "Technical indices": "技术指标",
  "View More": "查看更多",
  "Research": "研报",
  "News": "新闻",
  "Insights": "大V",
  "Distribution of ups/downs": "涨跌分布",
  "Distribution Tip": "此图表中代币数量与观察列表中的代币数量一致。该表格的百分比变化基于代币价格的24小时变化百分比计算，水平坐标轴设置为2%的间隔。通过这个图表，您可以迅速直观地了解当前的市场状况以及加密货币市场中各种主导地位的涨跌情况。",
  "FGI Indicator": "恐惧与贪婪指标(FGI)",
  "FGI Tip": "我们分析了比特币市场的当前情绪，并将数字压缩成一个从0到100的简单计量表。零表示“极度恐惧”，而100表示“极度贪婪”。让我们列出当前指数中包含的所有不同因素：波动性（25%）、市场动量/成交量（25%），社交媒体（15%）、主导地位（10%）、趋势（10%）。",
  "Greed": "贪婪",
  "Fear": "恐惧",
  "Contract": "合约数据",
  "Contract Tip": "该数据统计了整个网络中的数据，而并非仅取用了Binance。汇总了常见的合约和头寸数据，从衍生品的角度反映了当前的市场状况和结构。",
  "5m": "5分",
  "1h": "1小时",
  "4h": "4小时",
  "1d": "1日",
  "Number of long volume": "多单成交量",
  "Number of short volume": "空单成交量",
  "Long": "看多",
  "Short": "看空",
  "Number of long accounts": "多单账户数",
  "Number of short accounts": "空单账户数",
  "24H Rekt": "24h爆仓量",
  "24H Long Rekt": "24h多单爆仓量",
  "24H Short Rekt": "24h空单爆仓量",
  "Current Open Interest": "当前未平仓量",
  "24H History High OI": "24h历史最高未平仓量",
  "Long/Short Account Ratio": "多空账户比",
  "Total Crypto Market Cap": "总加密货币市值",
  "Market Cap": "市值",
  "Market Cap1": "币种 · 市值",
  "24h Vol": "24小时交易量",
  "Meaning of indicators": "指标含义",
  "Total Crypto Market Cap Desc": "市场上所有流通加密货币供应的总市值。",
  "Stablecoin Total Market Cap": "稳定币总市值",
  "Stablecoin Total Market Cap Desc": "稳定币可以被看作数字资产生态系统中的基础资产类别，充当许多交易交易的报价资产。注意：总稳定币市值的增加/减少可以被视为资金流入/流出加密市场的迹象。",
  "Active Address on Chains": "链上活跃地址",
  "Address": "地址数",
  "Active Address on Chains Desc": "在比特币网络上作为发送者或接收者的活跃独特地址数量。",
  "Transactions on Chains": "链上交易笔数",
  "Transactions on Chains Desc": "链上交易笔数。成功的交易记录被记录并可以在区块链上确认。",
  "BTC Hashrate": "比特币哈希率",
  "BTC Hashrate Desc": "比特币哈希率力，也称为比特币计算力，是用于在工作量证明区块链（如比特币）上进行挖矿和处理交易的总计算能力。网络中的算力越大，其安全性和整体抵抗攻击的能力就越强。",
  "BTC Mining difficulty": "比特币挖矿难度",
  "BTC Mining difficulty Desc": "比特币挖矿难度是衡量在比特币网络上挖掘新块的难度的指标。它每2016个块（大约每两周）调整一次，以确保块以每10分钟一个的一致速率被找到。难度由网络的总计算能力确定，更高的难度水平需要更多的计算能力来挖掘新块。",
  "~~币种详情页": "~~币种详情页及其内部引入组件(不用翻译)",
  "Latest": "资讯",
  "Basic": "概况",
  "Trend": "项目趋势",
  "Token Economics": "代币经济学",
  "Unlock & Allocation": "解锁分配现状",
  "Investor & Finance": "投资者信息",
  "HighLight": "亮点",
  "Announcement": "公告",
  "From Official": "官方来源",
  "words": "字",
  "Oops, no more content available.": "糟糕，没有更多内容了。",
  "no more tip": "如果您有任何高质量的来源，请随时反馈并赚取 SoSo EXP。",
  "Intro": "简介",
  "Individuals": "个人",
  "Team": "团队",
  "Organizations": "组织",
  "Info": "信息",
  "White paper": "白皮书",
  "Chain": "区块链",
  "Website": "网站",
  "Contracts": "合约",
  "Explorers": "区块浏览器",
  "Wallets": "钱包",
  "Community": "社区",
  "Source code": "源代码",
  "Category": "类别",
  "First issue time": "首次发布时间",
  "Genesis block time": "创世区块时间",
  "Google Search Trends": "Google搜索趋势",
  "GitHub code submission status": "GitHub代码提交状态",
  "Commit": "提交",
  "Star": "关注数",
  "Fork": "Fork数量",
  "Issue": "问题",
  "Twitter weekly trends": "Twitter每周趋势",
  "Tweets": "推文",
  "Total": "总数",
  "Views": "浏览",
  "Average": "平均",
  "Like": "喜欢",
  "Comment": "评论",
  "Shares": "分享",
  "Q&A about Tokenomics": "代币经济学相关",
  "Token Allocation": "代币分配",
  "Timeline": "时间线",
  "On-Chain Links": "链上链接",
  "BTC": "比特币",
  "ETH": "以太坊",
  "Daily": "每日",
  "Institution": "🔥机构",
  "Data Description": "数据描述",
  "Calculation formula": "计算公式",
  "Token unlock": "代币解锁",
  "Token allocation": "代币分配",
  "Financing history": "融资历史",
  "Round": "轮次",
  "Amount": "金额",
  "Valuation": "估值",
  "Statistic": "统计",
  "Date": "日期",
  "Investors": "投资者",
  "Success": "成功",
  "Select the pairs to Collection": "选择要收藏的交易对",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "No results": "暂无结果",
  "#In-depth Report by AI": "#人工智能深度报告",
  "success": "成功",
  "Pairs": "交易对",
  "Collections": "收藏夹",
  "Disagree": "不同意",
  "Agree": "同意",
  "View All": "查看全部",
  "Hide": "隐藏",
  "Market": "市场",
  "copy success": "复制成功",
  "Discover More Features on PC": "在电脑端体验更多功能",
  "Discover More Tip": "我们的平台在电脑版本上提供了更多高级功能和定制选项，以满足您的需求。",
  "Share": "分享",
  "Words": "字",
  "SoSo Report": "SoSo 研报",
  "Official Websites": "官方网站",
  "Select pairs to portfolio": "选择要收藏的币对",
  "Your portfolio": "你的收藏夹",
  "Cryptocurrencies": "加密貨幣",
  "ETF": "ETF🔥",
  "NFT": "NFT",
  "Inscriptions": "銘文",
  "RWA": "RWA",
  "Fundraising": "投融资",
  "Announcement tip": "公告：助力研究，激发创新，瓜分 EXP",
  "Sector": "板块",
  "Overview": "概述",
  "Funding Rounds": "融资轮次",
  "Index": "指数",
  "DEX Pool": "DEX池",
  "Article": "文章",
  "see to pc": "我们正在升级移动端功能。期间，请通过PC端访问 sosovalue.com，体验更多高级功能！",
  "Price and candlestick chart": "价格和K线来自{{pairName}} {{exchangeName}}"
}
